食撚夠煙未呀屌你老母

叫你唔好食煙
夠疆叫我帶返個豬咀
屌落去又話我割席
依家食煙好撚型？

Cu ?

食煙都唔比

戴返個豬嘴夠串嘴我鍾意

老實講你食煙真係無資格話差佬放tg

咁多tg毒不如唔好除嘴

食煙真係好撚on9, 不服來辯

支持樓主

要食就行埋一二邊

利申：非煙民

我自己發夢食煙 都會行埋一邊食
希望食煙巴絲故一故唔食煙人仕感受

保重

買煙d錢拎去裝好過啦屌
2019仲食煙

食煙都屌?

除咗打煙炮/火車頭，我接受到

Btw梁天琦都食煙

帶返個豬咀

你知唔知有幾多手足有煙癮
你咪係到分化
想冇左一半人？
忍下會死咩

Iqos ok?

大學範圍其實係禁煙..
非常時期非常手段
不過都留意下唔好影響到身邊人啦

我都知難頂，但唔頂政府就質你食屎添啦⋯⋯寬容一下啦

你戇鳩架？

凜死左真係對帶土好大打擊

今時今日都仲係好似你咁講野

緊記唔係齋屌
自己人黎架
同佢好聲好氣講叫佢戒煙咪算

利申唔食煙

食前線巴條〇我都唔割

你知唔知有幾多手足冇煙癮
你係咪係到分化
想冇左一半人？
忍下會死咩

On9
如果食煙就要走中大二號橋前線起馬少一半人
你咁撚勁你搵班唔食煙又一樣咁勇既上去
唔得就收聲

唔係個個都食 最好企埋一二邊食喇

我因為發得夢多要跑步辛煙都無再食食tg都食都飽

哇屌 同啲見人大隻隻少少就當鬼有咩分別？
其實你地營養不良知唔知

忍？ 用健康同你忍？

分吸煙區同非吸煙區囉

推呢個

係咪唔記得咗以前成日屌煙剷死全家
平時發夢食都算 當你要減壓
而家個campus咁多火魔
咁多毒氣都仲係要食冇嘢好講

都費事屌你

戇鳩仔

食煙真係好撚on9呀
戒啦好冇呀

好人好姐點會去做gym
10個有9個都係練黎呃蝦條死狗公黎

吸幾下唔會死嘅

吸幾下tg 唔會死嘅

唔知真係以為營養不良先係正常

食香啦屌

咁我隊草囉得未 俾啖你啦最多

屌你老母食煙都唔比

on9

落街打9警犬未 佢地成日放tg
用健康同佢地忍？

唔好食煙啦